唉 病撚左 但同時間失眠

聽日仲要番工點算

睇套av打個j再訓埋呢幾粒鐘

打個老飛好訓啲

病左 冇力扯

感冒？

我都訓喊著

救命牙，牙叔我閪痕牙

有冇C打幫Me奶下。plz!!!! thz=3=